美國參議員斯科特：蘋果把利潤放於人權和香港人尊嚴之上是錯誤的

謝振中赴美爆料保綠卡，警即證實女示威者死咗

幾時將國旗，歌同APP放返上架

like and retweet

就係要呢d

終於燒到apple到

好, 今次輪到apple

保護前線 刻不容緩

香港人，我哋眾籌咗好多次，賣廣告、出書、拍電影……
但係最重要嘅，係買裝備保護前線!!!!
而唔係等佢哋受傷咗之後先去支援佢地!!!

請大家快啲支持YHF！過咗一日，先得13人支持，好傷心
係，我無Fact check，但係我情願相信，呢個世界有人願意冒被捕風險，都要做眾籌
希望大家衡量過後，可以支持做實事嘅團隊。
件事未完，輸贏都好，保護手足應該係和理非最需要關心嘅事。

快d retweet

支那想熄火
美帝喪潑火

墮落

推

金錢誘惑